---
title: 12件有帮助的事情
linkTitle: 12件有帮助的事情
weight: 30

---

如果Gary认为一个申请人不诚实，有时候没有什么会改变他的看法。但是有些时候，申请人可以帮助他理解他们是在说真话。即使他们不能成功说服Gary，他们可能能够帮助难民上诉委员会或者联邦法院去撤销Gary的决定。

了解**12件申请人说了或者做了的**有帮助的事情，点击下面的链接:

{{< children >}}
